好唔鐘意啲冇交帶嘅男人

我同我男朋友一齊咗一年幾
平時佢都幾錫我 又會氹我
不過有一個問題
就係佢個人成日都先斬後奏
如果我唔問佢有乜節目，我係完全唔知佢出咗街
到之後唔覺意講起，先知佢某日係去咗邊，做啲乜
好似今日咁，失蹤6-7個鐘，blue tick咗我
但見佢間中有online
真係唔知佢搞乜
同佢有講過依個問題，佢話我都冇問佢，所以佢冇講
好差。

利申：本人唔太痴身，同佢一個星期見1-2次，平時亦唔會失驚無神打俾佢

就算我冇問，都應該求其交代下掛？唔求佢詳細

咁佢都自我中心

是但啦 我又冇女

咁佢都幾自我中心

約緊ptgf 會間唔中online，覆你又驚礙事嘅

唔係個個好似你咁得閒屙屎洗唔洗同你交代
唔見左 驚咪報警
咁大個人

其實本身都有啲陰影
因為我ex就係暪住我約一堆ptgf
我等佢覆wtsapp
由朝等到晚
最後得句晚安

根本一星期見兩次好健康，唔覆即是唔緊啦，覆個msg有幾難

我男朋友都係禁，所以我而家會前一晚問定佢聽日有咩做

挑
乜都同你講曬咪又呻冇曬新鮮感呀感情淡呀
你條仔咪醒
分散投資又可以吊下你胃口
呢啲仔先係吸引到女

咁樣報告行蹤
代表你根本唔信任佢

男仔係唔太在意呢d細節
睇開d

習慣就好
換個方式同佢相處
唔好等佢自己講 試吓自己問

你平時會唔會比好大壓力佢?
成日要知佢係邊,同咩人一齊, 做緊咩?
講完比你聽, 又唔中意 又發脾氣
最後演變到嗌交

我果個係咁....
真係好大壓力
我都係同FD出去玩姐

btw 佢係咪人馬?

同佢係呢方面傾個大家都舒服嘅模式出黎囉

不過香港依加水深火熱
做左正經野先諗兒女私情

咪就係

又冇既 因為工程佬 佢身邊聽講冇乜女仔
所以我從來冇要佢24小時報到
我問佢 佢又會答既 亦都冇喺依件事上嗌過交
但你明 如果下下得我問 佢又唔主動啲
顯得我成個管家婆
一陣又有人話我痴線
有時真係幾攰

ps, 佢係雙魚

其實咁樣都幾辛苦
下下都要問先主動答
咁有冇試過傾到佢為咩咁？
或者絲打你有冇事前問佢第二日去邊？

叫雞囉屌你老味

工程咪叫雞囉 好心你就隻眼開隻眼閉

我女朋友都係咁
一開始我都會同佢講
講唔係問題
一講佢就一直問問問
煩撚到仆街個話題唔撚會停咁
有時又問d好撚低能既野
咩都問點解點解
其實佢自己一用腦諗下就知點解
我話去剪頭髮 佢都問點解
因為頭髮長囉仆街
樓主諗下自己係咪都係咁

我又反而明你男友 因為可能我都係咁嘅人
有時果一刻心煩或者嬲就會想自己一個行開
但係又未去到唔復所有人whatsapp/ ig
反而越係重要嘅人就會越唔覆住 會睇左然後之後先覆 因為驚講錯嘢
D hea 無聊R水吹就會覆
或者你都試下比D信心佢啦

你女朋友都幾可愛

關我撚事咩，打仗啦，仲兒女私情。
唉 女人